小麗俾福建佬圍

劉小麗經過北角俾福建老圍，有黑警在場控制上車離開。

ok

如果係夜晚小麗肯定俾佢地輪大米

講真 圍得好
小麗依D左膠要覺醒